(gay post)其實點解啲直男咁鍾意玩啲hehe?

gay圈出名亂

可能係bi呢 我之前都以為自己係100%直 後來又發覺唔太算

你屌屎眼唔落ky會點?

其實唔係個個gay嘅都鍾意玩菊花ok?

因為你gfable
可以玩下又唔洗負責任

咁玩咩? 條鳩插邊到?

咀